zou schijnen dat een aantal mensen of dieren over het gazon waren gesneld.
Ik begon zijn gezicht te zien, zwart en verwilderd, zoals de mijne het ook was ook.
Toen we klaar waren met eten gingen we zachtjes naar boven naar mijn studeerkamer, en ik keek opnieuw uit het open raam.
In een nacht de vallei was een vallei van as geworden.
De vuren waren nu afgenomen.
waar?
er waren vlammen geweest waar nu rookwolken waren; maar de ontelbare ruïnes van verwoeste en uitgeholde huizen en gestraalde en zwartgeblakerde bomen dat de nacht verborgen was geweest, stak er nu uit en was vreselijk in de genadeloos licht van de dageraad.
Toch had hier en daar een object de geluk om te ontsnappen - hier een wit spoorwegsignaal, het einde van een kas daar, wit en fris te midden van het wrak.
Nooit eerder in de geschiedenis van oorlogvoering was de vernietiging zo lukraak en zo universeel.
En schijnend met het groeiende licht van het oosten, drie van het metaal reuzen stonden om de kuil heen, hun kappen draaiden alsof ze waren het onderzoeken van de verlatenheid die ze hadden gemaakt.
